9年舊機小升級做文書機

Lenovo H410想加個500GB SSD令佢唔好咁慢加唔加到？
同埋點將舊HDD個Windows轉去SSD？

換keyborad

1）可以
2）自己google